有冇人用過Six People Map Agent 搵工？？

如題？
係咪同A字頭 Manpxxxx 一樣
伏到hihi ???

rubbish

見佢facebook 係咁賣廣告出Post
呢間野係咩來頭